﻿001	第11代ロードマスター、カノン様…<br>それが、あなたの友達、か…	VO_tlitor.tlitor_sys_0022
002	そう…わたしを孤独から救ってくれた<br>たった一人の、友達	VO_lakinna.lakinna_sys_0037
003	カノンは、約束を守ってくれた<br>それから数日もしないうちに、また<br>わたしのもとを訪ねて来てくれたの	VO_lakinna.lakinna_sys_0050
004	何を喋ったか、なんて覚えていないくらい<br>そのくらい、話すことは尽きなかった
005	あの部屋の中しか知らなかった<br>わたしにとって、カノンの話だけが<br>世界を広げてくれるものだった
006	お茶を飲みながら、色々な話をして<br>いつしか、わたしの中にあった孤独は<br>小さくなっていったの
007	思えばカノンも、ロードマスターになった<br>ばかりで、大変な時期だったと思う
008	ザイン様を亡くして、仲間がいるとはいえ<br>彼女の双肩に大陸の正義が<br>のしかかっていたはず…
009	なのに、彼女はいつも笑顔だった
010	作り笑顔なんかじゃなかった<br>本当に、わたしとの時間を楽しんで<br>くれている…それが伝わってきた
011	ああ…友達ってこういうものなんだって<br>カノンがそう思わせてくれた
012	だから、わたしは孤独を<br>いつしか感じなくなっていたんだ
013	今までの孤独を、<br>あの笑顔が埋めてくれた
014	大事な、人なんだな	VO_tlitor.tlitor_sys_0007
015	うん、とっても	VO_lakinna.lakinna_sys_0005
016	でも、<br>別れの時は突然訪れたの	VO_lakinna.lakinna_sys_0029
017	ラキナ、無事!?	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0042
018	こっちは大丈夫！<br>…それにしても、この数は…
019	アナタから聞いていた通り、<br>ラキナを…いいえ、ルシファーを狙う<br>何者かがいるのは間違いないようね	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0031
020	やっぱり、あのことと<br>無関係じゃない…か	VO_kanon_3s_cano.kanon_sys_0030
021	外で、何かあったの？	VO_lakinna.lakinna_chara_1009
022	…“獅子王の進撃”よ	VO_kanon_3s_cano.kanon_battle_0016
023	…説明は後！<br>ひとまず、目の前の敵に集中しましょう！	VO_kanon_3s_cano.kanon_battle_0015
